【文宣 諜報＆新聞＆拍影】招人！

諜報
（招募熟悉藍絲者）
利用藍絲帳號去ＦＢ度製造事實
目的係對抗中聯辦既三毛

新聞
（製作英文文章簡報）
（義士人生轉折故事）
將義士既故事用文字紀錄成為歷史

推